陳伯無謂幫林奠做PR

根據呢個女人既往績，佢根本會無視你所講既所有說話，只係為幅相